警方自爆行緊人面識辨？

網上圖片，攝於某屋村

1

2

個cam係狗裝？

手機實時監控

3

4

5

Where

係人都知啦
而家點解SS要影大頭就係咁用之嘛

真
之前查身分證先影大頭
而家冇拉冇盛都行埋嚟影人大頭

推

仲有聲音偵測！

沒錯

係唔係都影大頭 根本就係要監控
根本成隊都要被制裁